覺唔覺技術指標係d大戶整出來玩d散戶?

學來做乜, d大戶自己整靚個圖出貨, d 信號根本係人為做出來, 傻仔先研究

連登仔識得畫幾條線贏咗好多錢，好似係

根本你鳩畫都可以畫到

叻仔

係， 成日話xxx延力位，但好多時0阻力

yes

呢句真 200點200點咁睇

只有基本因素先係最有用

一間公司既價值點會因為d線而改變

其實又岩

就係有人信先令到呢啲指標真係有啟示作用

我都覺on9, 聽日既股價根本同以前既股價係independent

但當一大堆人信左而又跟住買，就會變成真

yes, 指標可唔可以預計到6863點解跌

指標一向濟後

指標睇唔睇到加幾多息

錢從何來？
你d傻鳩唔信佢邊有錢賺？

這裡都好多傻撚研究

近期有無睇logan?
Eden本身無 但一大班人信就創造左出黎

中就話準 唔中就話個市異動

成交才是現實

因此？

睇消息做人仲好
過去表現同將來股價根本就冇關係

成個市場都係大戶玩鳩d老散啦咁講法🤔

, 指標撚請解釋

重磅股或者大市都有得講下.
一般股當然係睇表現. 不過係D卷商整D野黎俾賭仔玩下.

同意樓主，我都係咁講，但人人都當我係傻

我都覺，一直都是假
心理學都有題過
係13 定係B 既理論
人類會將一d野 link埋一齊

消息咪又係玩鳩人
加息爆升，點睇先

長期嚟講真係無撚用

不過短期嚟講都叫有d用嘅
用嚟了解普遍市場睇法
有d empirical study有研究過

投行打手？

同爬仔話家樂仔有路一樣

根本集體賭博+羊群心理。

簡單d諗

個個都係度用直覺 用感覺 投資
同一堆人用技術分析 的市場

後者 想控制比前者更易

控制

就好似賭波，莊做出黎既果d盤咁，淨係識分析盤唔識分析基本實力，死9硬

加息不嬲爆升 有冇讀過經濟

加息周期既出現係為左延長經濟增長 因為增長過急出現泡沫或者不良貸款 所以加息加番你借貸成本 但基本面係講緊經濟係好先要壓一壓 延長牛市 等真正購買力支持到慢慢升 所以一定係會升 加息係良好經濟既信號

唔信可以睇過去20年 30年 加息周期必定升 直到周期完結就會回番正常升跌

今年仲要連加

agger 經濟好先加息

又經濟學
上年年尾吹加息dji跌成2xx點，點解釋呀，傻仔
自08QE一吹加息，股市跌多過升，經濟學，笑撚死

道理就好似啲係賭場做筆記啲阿叔阿婆

有撚用咩